（IVE）政治老師認為學生知太多

資料
全名：陳劍虹
英文名：Martine Chan Kim Hung
職位：Ive 柴灣院校 語言中心首席講師

#光復香港 #時代革命

自推1/10

Push
928 We back 要人啊！！！！！！

推！

2/10

3/10

4/10

唔知老師上堂講咩內容呢

5/10

教畜

6/10

7/10

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

8/10

你知太多了

9/10

你教書唔畀學生知咁多 所以考試咪fail囉

10/10

推比全部人知

推

收唔收恥
身為老師叫人地唔好知咁多?
面對緊人道問題啦
隨時成粒催淚彈飛埋嚟
點樣叫班細佬唔學咁多

無腦老師教學生做人

推推

721 831

行得正企得正怕咩人知？除非身有屎

Ive 老師。遲啲你講師個位都比大陸人取代

學生唔係社會一份子？？？？唔需要參與其中？？？？？on99

有冇得推到佢道歉呀屌 好似啲藍絲咁狂send投訴信

Cls 老師竟然要學生無知，呢啲人仲有資格做教師？

又話老師唔好有政治立場，咁你又來乜鬼社區對話？

咩叫知太多？屌你老母，係咪要無知才係正常

正宗教畜

現代版掩耳盜鈴

真係當左全世界都係毅進仔

仆街教畜

覺醒啦IVE仔女

push

以後會唔會冇人再敢上台講野

藍絲俾黃絲起底

黃絲俾藍絲起底

點解唔應該知咁多？
人就係要接觸唔同嘅資訊先會思考呀嘛
有思考先係叫學習喎,因為嗰樣野複雜而唔比人去知同接觸咁你姐係剝奪佢學習嘅機會姐
咁撚垃圾都做lecturer,食屎啦

721 811 831 新屋嶺 被自殺

簡直係反人類文明進步
師者，所以傳道、受業、解惑也

條撚樣好似教國語

誤人子弟

Pish

師者，所以傳道、受業、解惑也。

乜撚野叫知太多?教畜

老師最多話佢知得唔夠多 了解未夠深
點解作原因都可以咁柒老師喎 冇撚腦

推到你仆街

i大學生九成深黃 呢條教畜返到學校小心啲上堂吧啦

共產黨黨性上身：人民要無知才好管。

十成十都喺撚屌

等睇 I 大學生回應

如果出警察填充題個位老師係散播仇警情緒，要炒
咁呢個老師，係咪散播緊扼殺學生求真求公義嘅情緒，都要炒
邊有老師家長想小朋友返學返到無知，做老師唔係淨係教佢紙面上嘅字詞，係要教佢點諗嘢，
無老師覺得學生識獨立思考，識明辨是非，有良知係錯

咩年代 又黎不談國是? 防民之口 甚於防川呀語文系老師

Principal lecturer
最大果個

學校想保老師

圖源網上

著龍袍唔似太子

即係代表支持政府既就係知得少既無知盲毛？
搵人整文宣話佢隱喻藍絲係無知盲毛再拎去藍絲谷散播🤣🤣🤣

IVE 學生知得太多

呢D人仲有housing allowance
同政府工鐵飯碗無分別
一個月起碼13，14萬

唔係知咁多
個老師都知道政府身有屎

屌呢d死教畜

唔好支太多